岩岩坐完監,咩事跌一千點呀？

浸浸囉

你當秋官流架

上星期話預跌4千點

坐監有報紙電視電影睇的